# Додаткова інформація
 - За 19 варіантом синтаксичний аналізатор мав бути реалізований, як машина Кнута, але, так як Олександр Іванович дозволив, незалежно від варіанту, використовувати алгорит рекурсивного спуску, то аналізатор був реалізований за алгоритмом рекурсивного спуску.
 - Для того щоб змінити файл, який оброблюється, необхідно у файлі Translator.h, у структурі path змінити значення змінної test_kind_directory на "True/" або "False/" (залежить від типу теста) і значення змінної test_number на "Test1/", "Test/2" і тд. (залежить від номера тесту).
 - Робота виконувалась в середовищі Visual Studio 2019 на операційній системі Windows 10. Усі тести проводились в даному середовищі й на даній ОС. Робота програми на ОС Linux не перевірялася, тому рекомендується компліювати програму в VS 2019.
 - Число біля кожного рядка дерева означає глибину, на якій знаходиться елемент дерева.